915遊行你可以做的事

915遊行,都係流水式最好
有三樣野大家可以做, 我自己個人意見, 唔做都可以

我希望出到去既人可以以五個or6個人為一個group, 點解要咁做呢?
1. 狗捉人係一定架啦, 唔好有僥倖既心, 你出到去就係要幫你隔離既巴打同絲打, 你既任務好簡單, 就係保住你group既人唔好比人拉, 佢地俾人拉, 就要搏老命教佢番黎, 我相信你唔想見到你身邊既人唔見咗, 個心情係好撚差的

2. 有臥底都緊架啦, 大家一group去留意有冇啲好撚古惑既人, 自己mark低佢, 同你個group既人講, 叫佢地留神, 去問下都okay, 我相信手足會明點解你會咁做

3. 就係group完可以知道邊啲係自己人, 請group之前確定大家都係自己人, 咁會安心好多, 就算有一個臥底係你個group, 都可以有其他人㩒住佢俾時間所有人走

我確信大家同我一樣都唔想再多一個靚女絲打or自己男人手足消失係你面前

如果你見到有人比人拖走, 你想幫但怕, 你個時大叫有冇人去or叫你group咗既人一齊去, 我相信有身邊人支持, 點都會成功

我冷氣軍師(應該係)祝大家齊齊整整
有錯請屌
唔係就冇機會
淨番唔係好多個鐘

推

Agger

#Oct1HumanChain

出黎未

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我每次都一個人出

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要